大家一齊去激安殿堂飲飲食食喇

大家行完街又熱又餓又口渴，尖沙咀開左24小時嘅激安殿堂，重有大把cosplay用品，大家唔好錯過，不過可能人有d多，大家遷就下！

大家要搵埋身邊嘅朋友一齊去啊，一個人都唔好漏

去買新衫喇

買日本生果

沙田已安全 尖沙咀同旺角全散

去尖沙咀24小時嘅激安殿堂食宵夜行街，新開業，大家去支持下！

甘就好